唔該 唔識教仔就唔好學人生仔

生個仔女出嚟
你想打就打 想鬧就鬧
你叫佢做乜鳩 佢都要即刻做
養你係應份

住得係你個屋企就要俾你知道所有野
隨時開佢門 隨時check佢電話
個仔女無論幾多歲都好
0私隱 要私隱就自己搬

無原因打鳩佢 佢都唔可以還手
無原因屌鳩佢 佢都唔可以搏嘴

我老母出聲叫你咪撚係到嘈
你就屌埋自己個老婆一份

自己都大個 忍完 經歷完之後
雖然每次都唔反抗 只係死忍
但都仲算係知道咩係啱 咩係唔啱

但係睇住個細佬
俾佢咁樣身教法
無啦啦就打鳩佢 痛嗰種
之後佢嗌痛 我老豆就話打你唔痛打你做乜

每次睇住個細佬俾人鬧俾人打
雖然我細佬好仆街
但係做家姐嘅見到都會心痛

我細佬宜家仲算係細
佢每次都會反抗
但結果都係一樣
遲早俾我老豆搞到同佢一鳩樣格

唔好講咩
咁點解唔反抗
唔幫個細佬
淨係識係到講

真係喺呢個處境嘅人就知
連老母出聲都無用
每一次嘅結果都只會係一樣

所以
奉勸各位
生仔要考牌
中出人地之前
用下你個閪腦諗下你有無資格養
有無資格教
唔好禍害啲細路

打柒返佢囉，以其人之道還指其人之身

唔夠“抽”

家用報復

由細到大都好多朋友話自己屋企人幾癲幾無理
吖，好嘢㗎喎，全部人就算幾不滿，到最後都係會「唉，都係算啦」咁應我
一直我都好奇怪，點解一邊又要不滿一邊又唔肯用行動改變一切呢？
叫人企喺你哋處境？
我由細到大都係無啦啦比人打嘅，黃昏遲咗開燈，打，郁過小小電腦櫈嘅高度，打，新年拎利是唔跪住拎，打，牙籤喺佢隔離但佢掛住睇電視要我拎但我做緊功課唔肯拎，打，仲有無數咁多件事，打到瘀晒，我媽寧願叫我唔好反抗都唔叫佢收手
用藤條打我？已經會當住佢面整斷佢
用衣架打我？我要令你一個衣架都冇得用
用手打我？還手，打飛佢副眼鏡再扯斷佢條唔知咩助財運嘅手鏈
升中之前佢已經唔會隨便打我
我係成功例子，你冇咩理由話我未試過你嘅處境
唔知係我有嗰啲咩反社會人格定乜，我完全唔理解又要怨又唔行動，又要默默喺度忍嘅人係咪心態
係未夠嚴重？係怕事？係有個心理關口過唔到？定點？

巴打還手之後唔會俾人掟出街？

掉過呀，我話去爺爺嫲嫲度你以為我唔識去呀之後扯返我入屋，嗰陣我啲枕頭被鋪比佢掉晒岀屋外面走廊，最後唔知邊個執返返嚟